今晚係梁烈士頭七？

聽晚

rip & respect!

睇錯梁烈唯...

見隔離post有兄弟問殯儀事宜
做路祭？

今晚呀屌，追po

credit to 月娥奔中

推

其實係今日定聽日?

第六晚守夜至第七日

咁今晚去禮賓府守夜?

每次見到“梁烈士”呢三個字，都係會諗起梁烈唯先

梁烈士逝於2019年6月15日

6.15 第一天
6.16 第二天
6.17 第三天
6.18 第四天
6.19 第五天
6.20 第六天
6.21 第七天

係咪咁計？

梁烈唯頭7

頭先上咗注香
其他巴打都可以去上

唔好笑囉

眨吓眼就頭七 ...

感覺件事仲好似尋日發生咁

唯唯RIP

心依然好up

啱啱903潘小濤話今晚係梁烈士頭七

頭七公祭